有情人但iG唔鋪野

等睇你幾時分手

唔想閃親你都要你你鬧

Ex即管去比下個屌 祝佢生性病

本身都想po
但真係po唔落手